走狗死仔女唔抵可憐係因為佢無當香港其他後生仔係人地既仔女

最好就係走狗既仔女死鳩晒

死全族pls

就算撇除呢啲
一個有錢女自殺有咩抵可憐

拎咗張好牌都唔珍惜
抵撚佢死架喎

幾時到CY